【召集大量連登仔】突襲! 分化藍絲 Fb反擊戰

垃圾一哥完全冇撚用個腦講野
分化唔到不得止
仲令前線狗軍心不穩 藍絲陷入互屌狀態
趁中共未有對策前
我地係時候用返中共常用招去反攻佢地

第一波Fb page攻勢
首先大家要開個分身ac (可多於一個), 記得要有頭像, 同埋個人內容係唔可以比任何人見到, 如果唔係班老野會醒水發現

我地要差不多時間係撐警fb page到留言炸鳩佢地, 同時互相like到上熱門留言, 另外見到其他質疑我地嘅留言時就等佢沉底, 唔需要特別覆

有分身ac後，就要靠大家分批扮
1. 撐前線警犬人士
2. 撐一哥冇做錯嘅人
令佢地陷入和理非/勇武派網上內戰
對比起我地，班冇腦藍絲完全冇經驗應對
同時間我地要不斷煽風點火，將本身屌一哥嘅post/留言不斷讚好

係依家發動攻勢

推推

大家有時間就幫手bookmark&推

互like互推

出事~~~~~ check到佢地del文章

已確認 部分留言被刪

跟本唔能駛分化
我直接理真氣壯屌7佢
佢地like都唔敢like
回都唔敢回

推